在少女時代安可舞台展現'The Boys'四段高音的 Jessica

來源: theqoo

1. 太妍超強

2. 少時不愧是少時

3. 真的超厲害，邊走路邊唱歌也完全沒影響

4. 好想念在舞台上的少時ㅠㅠ

5. 哇，而且她們都沒帶耳返耶...

6. 每個人真的都唱得很好

7. 少時的實力是難以超越的..

8. Jessicaㅠㅠ 音色真的超美，聽起來特別清爽

9. 我把整個影片都看完了... 雖然節拍有點落掉，但真的都唱得很好ㅋㅋ

10. 啊，我真的好喜歡這首歌

11. 少時的live實力就是這樣啊ㅋㅋㅋㅋ 無須多說ㅎㅎ

12. 哇，這才叫歌手.... 好想再看到像少女時代一樣的女團啊ㅠㅠ

13. 太厲害了ㅠㅠㅠㅠ Jessica+太妍的組合真的無法超越ㅜㅠ

14. 不愧是女團one top... 應該沒有比少女時代實力更強的女團了ㅠㅠ

15. Jessica的音色真的很棒，感覺讓少時的歌變得更有活力了ㅠ 離開的時候我真的覺得超可惜..

呢隊係米傳聞話可以取代少時嘅女團

好似係
可以一粒音斷開四段
震憾到上晒娛樂新聞

拎少時同垃圾比

日本銷量又鬥唔過少時
南韓銷量又鬥唔過BP
唱功台風又冇少時咁好
人氣音源又冇BP咁好

1>8

唔好次次都攞呢隊垃圾出黎好嗎

twice 賣樣, 你講唱live 把鬼咩

根本後期嘅女團都無辦法追得上少時，一係就無實力、一係就無少時咁親和。而且宜家啲人又sensitive 搞到就算係variety show 睇佢地講嘢都唔自然

少時講緊係全方位發展 呢排剩係拍劇都拍到手軟
泰呢排又係咁出歌

🐔

Jessica最大波

條臭閪係咁多個入面最撚人做人feel

問過tiffany 未

回不去了

真係笑而不語 垃圾到頂點 kpop毒瘤

Haters gonna hate

8+1=9

由Encore已經睇得到佢地實力
次次都唱曬跳曬 唔會避開而家有幾多團可以做到

有好多團都唔會避 除咗一個

有時都見到扮晒做一位公約特登避開啲高音
樓上Twice嗰啲太誇張 實力又差到過晒份先上新聞

已經取代咗 你班黑粉收皮

勁過IU三段高音

twice 四段斷音

西卡好完美痴線

以前覺得j係主唱但成日破音好屎
但有twice對比之下

少女時代根本就係殿堂級嘅女團

應該好難再出到一隊好似少時多方面都非常優秀嘅女團
利申少時打手

kara都唔錯，
有實力有樣有身材
encore 又係穩到痴線

荷拉

第4段最尾上唔晒wor

你講得無錯 少時有泰妍主唱加孝淵主舞都已經夠贏後期女團 就算前期女團有著同佢地差唔多既實力都夠佢地既人氣黎 但你講親和力就實唔夠TWICE同BP黎 而依家追得上 甚至可以超越少時既 其實都有 就係BP 假設YG唔會行差踏錯
利申 以前的SONE

徐玄靚位係邊
唱歌加跳舞歷史上應該係kpop女團最TOP 但認真成員無想像中咁親密 又小圈子 又排斥 哩樣野就比唔上TWICE
利申 前SONE

下 徐玄唔靚咩

恕我直言但而家好似係講緊實力😅
我寧願要隊親密度6成但有實力嘅team都好過一隊friend到搞les咁款但係唱功唔掂嘅團😅

你話親密度6成啫 到飯真係追嗰陣談論得最多就係親和力 成員cp

真係唔靚 Yuri Jessica靚過佢好多

當然睇實力係無問題 但團體既團結程度都好重要 你鐘意一個團體你都唔想佢地小圈子啦 如果小圈子又唔團結 點叫人鐘意落去

紅薯個時覺得佢都靚但而家個樣仲老過泰妍

有冇近照睇下?

大部分同意但係main dancer好似不至於最勁，可能唔啱我口味，我覺得啲人吹大咗「舞后」

有實力但未至於最勁 當你係TOP女團既main vocal 同main dancer就會俾人瘋狂吹奏 一係就瘋狂圍剿泰妍實力你擺係女歌手黎講都數一數二（唱抒情歌黎講）但孝淵同依家TWICE Momo跳舞都係太過用力 無女人跳出黎既個種美感 我覺得同時駕馭到男女舞蹈既女idol 即係跳女性舞蹈有美感 跳男性舞蹈有男人魅力 加上舞台魅力加舞蹈技巧 先係最勁

我覺得佢而家真係瘦左好多，無哂包包面係有啲顯老，但又未至於唔靚掛

徐賢都唔靚佢五官未去到最靚個批但氣質我唸係kpop界黎講真係top, 端莊到以前sm都會派佢去政治場合，依家浸女人味又出晒黎好正。

大把二三線團體基本功都勁
T團身為一線大熱團
如果企係度都唱唔到自己團首主打
會唔會侮辱咗個一位？
仲話取代少時？

佢俾jessi 踢爆整容

而家encore直情沒人跳，係咁cum sa me 打

私生活幾正喎，呢啲成熟樣先cum 老

你講氣質就有 但佢真係唔算靚 對眼怪怪地
不過每個人既審美觀唔同 各花入各眼